我CRE唔合格，想死

Dear Sir/Madam,

I refer to your application for employment as an Administrative Officer / Executive Officer II / Assistant Trade Officer II / Transport Officer II and regret to inform you that you have not been selected for the Joint Administrative Officer / Executive Officer / Trade Officer / Transport Officer Recruitment Examination (JRE).

Thank you for your interest in joining the Administrative Officer / Executive Officer / Trade Officer / Transport Officer Grade.

JRE

JRE CRE都未識分

應該係CRE唔合格所以連考JRE ge資格都無

好似係喎

出去出邊搵工囉
俾你入到咪又係要宣誓
屌你老母以為得私人公司先永久試用期
而家連港共都一撚樣

嘩，你啲英文都好差喎

CRE 都 fail 真係奇聞

ching幾時收到

屌你老母有ALO offer 咪喺度扮嘢

流主係jre officer？

佢撚有咩 有就貼offer letter出黎 咪響度鳩嗡
我冇證據我話自己有特首辦offer都得啦

咁做咩話自己CRE fail
比呢D精神分裂既人去服務市民 唔怪得政府水準咁差

佢有offer架啦 不過好似reject左

又係你？之前考唔到cre嗰條垃圾？我垃圾都唔夠你垃圾啦，你呢啲直頭智商有問題，勞工處會幫殘疾人士就業㗎，有冇興趣？

貼埋ALO Offer...幾乎等同自爆

可以移民了🤣🤣🤣

政府電話簿應該好容易搵到佢

好啊 你夠膽就響呢度爆你自己個真名出嚟 我要親身去勞工處揾你幫我搞 你唔幫我就告你殘疾歧視 你叫埋你屋企人幫你收定屍都得呀暴大生

噢 記得之前有人爆料話你姓林㗎喎 唔差在不如打埋你自己個名出嚟啦